有邊個人物智商同以下差唔多：

詐欺遊戲(liar game) - 秋山
噬謊者 - 斑目貘/切間創一
魯路修 - 魯路修
遊戲人生 - 空白
死亡筆記 - 夜神月/L
超智遊戲 - 渡久地東亞

本身post動漫台

冇乜人正常答

Push

習主席

以上人物嘅作者

野比大雄

片岡友一

李斯

鹿丸

綾小路清隆

呢個台d人好似成熟d

勁

狂賭之淵：女主、會長、學生會會計

會長好似冇蒲頭

山治